想攪吓副業 但點解夾公仔機都要聽講座？

是咁的 早果排去完台灣就沉迷咗玩夾公仔
亦見香港越開越多
咁啱一個hi bye 朋友話佢整緊一檔夾公仔
話可以做台主 即係租部機 其他人玩 收入就你袋
本來都有少少興趣 但問佢實際地址/本金/實際點賺錢就話一定要聽講座
我都即刻覺得伏伏地
有無人有類似經歷？
利伸 已無唸住join 純椊想知咩事要咁神祕

總之租人部機幫人固定利潤就最撚on9

諗住比少少錢就有被動收入，風險大撚到...

腳踏實地要開就自己真係搵間睇番十日八日做下功課先

咁容易賺 佢地自己點解唔做要俾你地做
同埋大前提你有冇信心你入嘅公仔係會好獨有而客路廣先？

明呀 原本念住3000-4000 會考慮下
但我睇其他夾公仔店都話要7000 真係賺死佢地
我都係買股票好過

最近都搵夠

純粹真係好奇點解要聽講座
我覺得後面有更大陰謀

好似直銷/傳銷形式咁，Group曬有興趣o既人，加上洗腦銷售技巧，100個人可能佢只係需要20個人做台主，再加上佢地一定會現場聽完報名即刻有優惠平啲之類，就算平左都好，佢地依然都係賺緊你地班人錢。

我知你講邊幾間，我都有睇過，其實點都唔會回到本(唔好以為得自己一部機先得o架)，除非你自己開、自己淘機。 不了

樓主有冇去到個講座?

因為佢地都想比人賺下